手提電腦打機好L熱

電腦內置有個測温 打lol會見到粒cpu（i7 9750h) 升到七十幾度 一玩槍game就上到八九十度
想問系咪要買返個散熱器
有冇好散熱器推介

最多跌2 3度

つ開冷氣

用冰

正常，notebook cpu 無100度唔好話熱

叫做有好過無

都唔係既 我部野i7 7700u（好似係
擺個pad可以跌到6，7度 都有啲用
不過我諗要睇個殼係咩材質

你部notebook 用左幾耐 ，有冇試過拆埋風扇清入面既塵
自己試過清完降成十度

ching岩 開冷氣nb涼好多 風扇會即刻細聲曬
之前我都係用nb打機 最後死死地氣買過部臺機

大熱天時好惡頂 熱到pk

DATACENTER就係長期開冷氣，仲要好凍果種

搵把風扇仔對住手提電腦個入風口吹，都已經可以好有效散熱

同朋友拆機清塵多到pk 由95-99 降到70C

用liquid metal

9750h 抵啦 高溫低能

如果買散熱器唔好買USB插落電腦果類，買DC有火牛可以較到好高風力果啲。

利申i7 7700HQ用liquid gallium加散熱器同埋定時清塵，stress test 80度左右。

打機壓到8x已經好撚勁

我用上網download嘅program強制fan speed 100%
Laptop 打gta v 大約80度